# Translation of Plugins - Floating Chat Widget: Contact Chat Icons, Telegram Chat, Line Messenger, WeChat, Email, SMS, Call Button – Chaty - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Floating Chat Widget: Contact Chat Icons, Telegram Chat, Line Messenger, WeChat, Email, SMS, Call Button – Chaty - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-05-26 07:43:34+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Floating Chat Widget: Contact Chat Icons, Telegram Chat, Line Messenger, WeChat, Email, SMS, Call Button – Chaty - Stable (latest release)\n"

#: views/admin/popup.php:296
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: views/admin/popup.php:290 views/admin/popup.php:295
msgid "Remove Zero"
msgstr "移除 0"

#: views/admin/popup.php:289
msgid "You've entered your WhatsApp number with a leading zero. Are you sure the number is correct?"
msgstr "目前輸入的 WhatsApp 電話號碼開頭為 0。確定這是正確的電話號碼嗎？"

#: views/admin/popup.php:286
msgid "Leading zero in WhatsApp number"
msgstr "WhatsApp 電話號碼開頭為 0"

#: views/admin/pro_analytics.php:43
msgid "click-through rate"
msgstr "點閱率"

#: views/admin/pro_analytics.php:43
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: views/admin/pro_analytics.php:43
msgid "%s the number of unique clicks and the %s"
msgstr "%s有效點擊次數及%s"

#: views/admin/pro_analytics.php:39
msgid "track"
msgstr "追蹤"

#: views/admin/pro_analytics.php:39
msgid "Keep %s of how each widget performs"
msgstr "%s每個小工具的執行狀況"

#: views/admin/pro_analytics.php:35
msgid "Discover"
msgstr "了解"

#: views/admin/pro_analytics.php:35
msgid "%s the most frequently used channels"
msgstr "%s最常使用的聯絡管道"

#: views/admin/pro_analytics.php:19
msgid "Analytics"
msgstr "分析功能"

#: views/admin/pro_analytics.php:19
msgid "Unlock Chaty %s 🚀"
msgstr "獲得 Chaty %s 🚀"

#: views/admin/channel.php:434
msgid "Allow visitors to pick emoji from the emoji picker and enter them into the message input field"
msgstr "允許網站訪客從 Emoji 表情符號選擇器中選取表情符號，並將表情符號輸入至訊息輸入欄位。"

#: views/admin/channel.php:422
msgid "Enable emoji picker"
msgstr "啟用 Emoji 表情符號選擇器"

#: views/admin/channel.php:408
msgid "Text input placeholder"
msgstr "訊息輸入欄位預留文字"

#: includes/class-frontend.php:1242 views/admin/channel.php:404
msgid "Write your message..."
msgstr "撰寫訊息..."

#: views/admin/install-chatway.php:341 views/admin/recommended-plugins.php:448
msgid "Less Than 10"
msgstr "少於 10"

#: views/admin/install-chatway.php:196 views/admin/recommended-plugins.php:303
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#. translators: %s: Plugin name.
#: views/admin/install-chatway.php:183 views/admin/recommended-plugins.php:290
msgid "Network Activate %s"
msgstr "於多站網路中啟用 %s"

#. translators: %s: Plugin name.
#: views/admin/install-chatway.php:170 views/admin/recommended-plugins.php:277
msgid "Activate %s"
msgstr "啟用 %s"

#: views/admin/install-chatway.php:154 views/admin/recommended-plugins.php:261
msgid "Cannot Update"
msgstr "無法更新"

#. translators: %s: Plugin name and version.
#: views/admin/install-chatway.php:147 views/admin/recommended-plugins.php:254
msgid "Update %s now"
msgstr "立即更新 %s"

#: views/admin/install-chatway.php:132 views/admin/recommended-plugins.php:239
msgid "Cannot Install"
msgstr "無法安裝"

#. translators: %s: Plugin name and version.
#: views/admin/install-chatway.php:125 views/admin/recommended-plugins.php:232
msgid "Install %s now"
msgstr "立即安裝 %s"

#: views/admin/pro_analytics.php:31
msgid "What can you use it for?"
msgstr "分析功能的使用方式"

#: views/admin/customize-widget-section.php:492
msgid "Blur the background when the widget is in the open state. Useful for drawing the user's attention to the widget."
msgstr "小工具開啟時，背景會模糊處理。這對使用者將注意力放在小工具上非常有幫助。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:481
msgid "Background blur effect"
msgstr "背景模糊效果"

#: views/admin/contact-form-feed.php:200 views/admin/contact-form-feed.php:248
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: views/admin/chaty-admin-integration.php:25
msgid "Upgrade to Pro and connect your Chaty form to the following platforms to automatically receive leads"
msgstr "升級至 Pro 方案後便能將這個網站的 Chaty 表單連接至以下平台以自動接收潛在客戶"

#: views/admin/channel.php:1287
msgid "Edit Link"
msgstr "編輯連結"

#: views/admin/channel.php:1285
msgid "m.me/coca-cola"
msgstr "m.me/coca-cola"

#: views/admin/channel.php:1284
msgid "Did we redirect you to the correct Facebook Messenger link?"
msgstr "是否已將你重新導向至正確 Facebook Messenger 連結？"

#: views/admin/channel.php:1281
msgid "Facebook Messenger test"
msgstr "Facebook Messenger 測試"

#: views/admin/channel.php:1266 views/admin/channel.php:1290
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: views/admin/channel.php:1266 views/admin/channel.php:1290
msgid "Having trouble? Contact "
msgstr "如果遇到問題，請聯絡"

#: views/admin/channel.php:1264 views/admin/channel.php:1288
msgid "Yes, Correct"
msgstr "是，正確"

#: views/admin/channel.php:1263
msgid "Edit Number"
msgstr "編輯電話號碼"

#: views/admin/channel.php:1261
msgid "+91-7485963214"
msgstr "+88624125252"

#: views/admin/channel.php:1260
msgid "Did we redirect you to the correct Whatsapp link for this number?"
msgstr "是否已將你重新導向至這個電話號碼的正確 WhatsApp 連結？"

#: views/admin/channel.php:1257
msgid "WhatsApp test"
msgstr "WhatsApp 測試"

#: views/admin/channel.php:1139
msgid "QR code heading"
msgstr "QR 圖碼標題"

#: views/admin/channel.php:1136
msgid "Scan QR Code"
msgstr "掃描 QR 圖碼"

#: views/admin/channel.php:1116
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: views/admin/channel.php:1113
msgid "WeChat ID"
msgstr "WeChat ID"

#: views/admin/channel.php:1109
msgid "Pro Features"
msgstr "Pro 版功能"

#: views/admin/channel.php:1008
msgid "Send leads to Mailchimp/Klaviyo"
msgstr "將潛在客戶傳送至 Mailchimp/Klaviyo"

#: views/admin/channel.php:984
msgid "Capture the visitor's IP address when they submit the form."
msgstr "擷取網站訪客傳送表單時使用的 IP 位址。"

#: views/admin/channel.php:981
msgid "Capture IP address"
msgstr "擷取 IP 位址"

#: views/admin/channel.php:774
msgid "Title background color"
msgstr "標題背景色彩"

#: views/admin/channel.php:544
msgid "Add Custom Field"
msgstr "新增自訂欄位"

#: views/admin/channel.php:395
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: views/admin/channel.php:391
msgid "Profile image"
msgstr "個人頭像圖片"

#: views/admin/channel.php:386
msgid "Add a profile image"
msgstr "新增個人頭像圖片"

#: views/admin/channel.php:375
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: views/admin/channel.php:363 views/admin/channel.php:1128
msgid "Header Background"
msgstr "頁首背景"

#: views/admin/channel.php:351
msgid "Headline"
msgstr "標題"

#: views/admin/channel.php:348
msgid "Let's chat on WhatsApp"
msgstr "在 WhatsApp 上聊天"

#: views/admin/channel.php:335
msgid "Open the chat widget on page load"
msgstr "頁面載入時開啟聊天小工具"

#: views/admin/channel.php:311
msgid "Engage visitors with a WhatsApp-style chat window with a welcome message. Visitors can start conversations by typing messages and  clicking on 'Send' will redirect them to WhatsApp."
msgstr "使用包含歡迎訊息的 WhatsApp 風格聊天視窗與網站訪客互動。網站訪客可以輸入訊息以開始交談，點擊 [傳送] 便會將他們重新導向至 WhatsApp。"

#: views/admin/channel.php:300
msgid "Enable WhatsApp Chat Widget"
msgstr "啟用 WhatsApp 聊天小工具"

#: views/admin/channel.php:247 views/admin/popup.php:290
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: includes/class-frontend.php:756
msgid "Show Emojis"
msgstr "顯示 Emoji 表情符號"

#: admin/class-social-icons.php:250
msgid "Enter your Viber ID or full phone number that you registered with Viber. Example:+18006927753"
msgstr "輸入 Viber ID 或用於註冊 Viber 的完整電話號碼。範例: +88624125252"

#: admin/class-admin-base.php:1105
msgid "Reference Page"
msgstr "參照頁面"

#: admin/class-admin-base.php:1099
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: admin/class-admin-base.php:1098
msgid "id"
msgstr "ID"

#: admin/class-admin-base.php:680
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: includes/class-frontend.php:755
msgid "Hide WhatsApp Form"
msgstr "隱藏 WhatsApp 表單"

#: includes/class-frontend.php:753 includes/class-frontend.php:754
msgid "WhatsApp Message"
msgstr "WhatsApp 訊息"

#: views/admin/upgrade.php:795
msgid "Websites"
msgstr "網站數量"

#: views/admin/upgrade.php:779
msgid "/2 years"
msgstr "/2 年"

#: views/admin/upgrade.php:775
msgid "/lifetime"
msgstr "/單次"

#: views/admin/upgrade.php:774
msgid "For lifetime"
msgstr "單次付款"

#: views/admin/upgrade.php:773
msgid "Lifetime License 🚀"
msgstr "永久授權 🚀"

#: views/admin/upgrade.php:686
msgid "Chaty plugin and all your settings will continue to work as before; however, you will no longer receive plugin updates, including feature additions, improvements, and support."
msgstr "Chaty 在約期授權過期後，外掛及設定仍會如常執行，但是不會再接收到包含新功能、功能改進等外掛更新及技術支援。"

#: views/admin/upgrade.php:686
msgid "Of course NOT!"
msgstr "絕對不會！"

#: views/admin/upgrade.php:685
msgid "Will Chaty stop working if I don’t renew my license?"
msgstr "如果沒有續訂約期授權，Chaty 是否會停止執行？"

#: views/admin/upgrade.php:682
msgid "No. you can use the free plan as long as you want."
msgstr "沒有任何限制。免費方案可以永久使用。"

#: views/admin/upgrade.php:681
msgid "Is there a time limit for the free plan?"
msgstr "免費方案是否有任何使用時間限制？"

#: views/admin/upgrade.php:677
msgid "You can buy the Pro plan that includes licenses for 5 domains, or the Agency plan that includes licenses for 50 domains (bigger plans are also available)."
msgstr "購買包含 5 個網域約期授權的 Pro 方案，或是購買包含 50 個網域約期授權的 Agency 方案 (我們也提供更多網域約期授權的付費方案)"

#: views/admin/upgrade.php:676
msgid "You can install the free Chaty plugin on any website you want"
msgstr "在任何有需要的網站安裝 Chaty 免費版外掛"

#: views/admin/upgrade.php:674
msgid "There 2 ways to do it:"
msgstr "有 2 種方式可以達成這個目的:"

#: views/admin/upgrade.php:673
msgid "Can I use Chaty plugin on more than 1 domain?"
msgstr "是否可將 Chaty 用於多個不同網域的網站？"

#: views/admin/upgrade.php:670
msgid "Once you purchase any paid plan of Chaty, you can use it forever. Support and updates are available for 1 year. You can renew your license yearly to get another year of support and updates."
msgstr "Chaty 的任何付費方案，都可以永久使用，但是僅提供 1 年期的技術支援及更新。使用者可以續訂年度約期授權，便能獲得新一年的技術支援及更新。"

#: views/admin/upgrade.php:669
msgid "How long is my paid Chaty plugin license valid for?"
msgstr "Chaty 的付費約期授權有效期限有多長？"

#: views/admin/upgrade.php:472
msgid "5 websites"
msgstr "5 個網站"

#: views/admin/upgrade.php:416
msgid "1 website"
msgstr "1 個網站"

#: views/admin/upgrade.php:346 views/admin/upgrade.php:529
msgid "1000 Websites"
msgstr "1000 個網站"

#: views/admin/upgrade.php:345 views/admin/upgrade.php:528
msgid "500 Websites"
msgstr "500 個網站"

#: views/admin/upgrade.php:344 views/admin/upgrade.php:527
msgid "50 Websites"
msgstr "50 個網站"

#: views/admin/upgrade.php:321 views/admin/upgrade.php:452
msgid "🎉 Best Value"
msgstr "🎉 最超值"

#: views/admin/upgrade.php:305 views/admin/upgrade.php:453
msgid "Plus"
msgstr "Plus"

#: views/admin/upgrade.php:293 views/admin/upgrade.php:309
#: views/admin/upgrade.php:326 views/admin/upgrade.php:401
#: views/admin/upgrade.php:457 views/admin/upgrade.php:512
msgid "Updates & Support for"
msgstr "更新及技術支援"

#: views/admin/upgrade.php:292 views/admin/upgrade.php:308
#: views/admin/upgrade.php:325 views/admin/upgrade.php:400
#: views/admin/upgrade.php:456 views/admin/upgrade.php:511
#: views/admin/upgrade.php:777 views/admin/upgrade.php:781
msgid "/mo"
msgstr " 元"

#: views/admin/upgrade.php:292 views/admin/upgrade.php:308
#: views/admin/upgrade.php:325 views/admin/upgrade.php:400
#: views/admin/upgrade.php:456 views/admin/upgrade.php:511
#: views/admin/upgrade.php:777 views/admin/upgrade.php:781
msgid "Less than $"
msgstr "每月低於美金 "

#: views/admin/upgrade.php:291 views/admin/upgrade.php:307
#: views/admin/upgrade.php:324 views/admin/upgrade.php:399
#: views/admin/upgrade.php:455 views/admin/upgrade.php:510
#: views/admin/upgrade.php:778 views/admin/upgrade.php:782
msgid "Billed Annually"
msgstr "年度付款"

#: views/admin/upgrade.php:290 views/admin/upgrade.php:306
#: views/admin/upgrade.php:323 views/admin/upgrade.php:398
#: views/admin/upgrade.php:454 views/admin/upgrade.php:509
#: views/admin/upgrade.php:783
msgid "/year"
msgstr "/年"

#: views/admin/upgrade.php:289 views/admin/upgrade.php:397
msgid "Basic"
msgstr "Basic"

#: views/admin/upgrade.php:203
msgid "Send contact form leads to email"
msgstr "將聯絡表單潛在客戶以電子郵件傳送"

#: views/admin/upgrade.php:199
msgid "Set specific date & time "
msgstr "設定指定日期及時間 "

#: views/admin/upgrade.php:195
msgid "Set widget visibility days & hours"
msgstr "依據營業週間日及時間設定小工具可見度"

#: views/admin/upgrade.php:180
msgid "Place the widget wherever you like on the screen."
msgstr "將小工具放置在畫面上需要的位置。"

#: views/admin/upgrade.php:163
msgid "Chat view pop-up"
msgstr "交談檢視彈出式視窗"

#: views/admin/trigger-and-target.php:24
msgid "Weekend"
msgstr "週末"

#: views/admin/trigger-and-target.php:23
msgid "Monday to Friday"
msgstr "星期一至星期五"

#: views/admin/trigger-and-target.php:22
msgid "Sunday to Thursday"
msgstr "星期日至星期四"

#: views/admin/trigger-and-target.php:21
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: views/admin/trigger-and-target.php:20
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: views/admin/trigger-and-target.php:19
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: views/admin/trigger-and-target.php:18
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: views/admin/trigger-and-target.php:17
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: views/admin/trigger-and-target.php:16
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: views/admin/trigger-and-target.php:15
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: views/admin/trigger-and-target.php:14
msgid "Everyday of week"
msgstr "每個週間日"

#: views/admin/review-popup.php:72
msgid "Feel free to connect for questions and suggestions. Thank you for choosing us!"
msgstr "如果有任何問題及建議，歡迎隨時與我們聯絡，感謝採用我們的外掛。"

#: views/admin/review-popup.php:63
msgid "Five Stars!"
msgstr "5 星評等！"

#: views/admin/review-popup.php:54
msgid "Don't remind me"
msgstr "不要提醒我"

#: views/admin/review-popup.php:53
msgid "14 Days"
msgstr "14 天"

#: views/admin/review-popup.php:52
msgid "7 Days"
msgstr "7 天"

#: views/admin/review-popup.php:50
msgid "Remind me after"
msgstr "之後提醒我"

#: views/admin/review-popup.php:48
msgid "Would you like to be reminded in the future?"
msgstr "是否需要繼續提醒？"

#: views/admin/review-popup.php:41
msgid "Please write your review here"
msgstr "請在這裡撰寫評論"

#: views/admin/review-popup.php:40
msgid "Review (optional)"
msgstr "撰寫外掛評論 (選填)"

#: views/admin/review-popup.php:34
msgid "Share Your Experience"
msgstr "分享使用體驗"

#: views/admin/review-popup.php:31 views/admin/review-popup.php:38
msgid "rating"
msgstr "評等"

#: views/admin/review-popup.php:27
msgid "Can you please show us some love and rate Chaty? It'll really help us spread the word"
msgstr "請給予外掛評分展現你的支持，這對我們的推廣相當有幫助"

#: views/admin/review-popup.php:26
msgid "Seems like Chaty is bringing you value 🥳"
msgstr "Chaty 應該對這個網站有所助益 🥳"

#: views/admin/help.php:12
msgid "Co-Founder at Premio"
msgstr "Premio 共同創辦人"

#: views/admin/first-popup.php:91
msgid "Show me the new lead"
msgstr "顯示新的潛在客戶"

#: views/admin/first-popup.php:88
msgid "Upgrade to Chaty Pro 🚀"
msgstr "升級至 Chaty Pro 🚀"

#: views/admin/first-popup.php:88
msgid "%1$s to get leads to your email along with advanced triggers & targeting & more cool features"
msgstr "%1$s 便能使用進階觸發程序及顯示目標對象、更多實用工具，並透過電子郵件獲得潛在客戶。"

#: views/admin/first-popup.php:87
msgid "Show me"
msgstr "顯示相關資訊"

#: views/admin/first-popup.php:87
msgid "You just got your first lead from Chaty. Click on the %1$s button to display your contact form leads"
msgstr "這個網站從 Chaty 獲得首位潛在客戶。點擊 [%1$s] 按鈕以顯示聯絡表單潛在客戶。"

#: views/admin/first-popup.php:54
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: views/admin/first-popup.php:24
msgid "Congratulations! 🎉"
msgstr "大功告成！🎉"

#: views/admin/dashboard.php:171
msgid "Upgrade to Pro today"
msgstr "立即升級至 Pro 版"

#: views/admin/dashboard.php:169
msgid "🎨 Customise the widget to display the chat view popup."
msgstr "🎨 自訂小工具以顯示交談檢視彈出式視窗。"

#: views/admin/dashboard.php:168
msgid "📈 Unlock analytics about each channel usage and different widgets"
msgstr "📈 獲得個別聯絡管道使用狀況及不同小工具的分析資料。"

#: views/admin/dashboard.php:167
msgid "💬 Show multiple agents under a single channel."
msgstr "💬 在同一個聯絡管道中顯示多位代理人。"

#: views/admin/dashboard.php:166
msgid "📱 Create multiple widgets for different devices, pages and languages."
msgstr "📱 為不同裝置、頁面及語言建立多個小工具。"

#: views/admin/dashboard.php:155
msgid "Gain access to more premium features"
msgstr "取得付費版功能"

#: views/admin/custom-tags.php:97
msgid "Shows product percent discount when on sale"
msgstr "顯示商品特價時的折扣優惠"

#: views/admin/custom-tags.php:96
msgid "Product discount: "
msgstr "商品折扣: "

#: views/admin/custom-tags.php:83
msgid "Shows regular price of the WooCommerce product"
msgstr "顯示 WooCommerce 商品定價"

#: views/admin/custom-tags.php:82
msgid "Regular price: "
msgstr "原價: "

#: views/admin/custom-tags.php:69
msgid "Shows WooCommerce product price"
msgstr "顯示 WooCommerce 商品價格"

#: views/admin/custom-tags.php:68
msgid "Product price: "
msgstr "商品價格: "

#: views/admin/custom-tags.php:55
msgid "Shows WooCommerce product SKU"
msgstr "顯示 WooCommerce 商品 SKU"

#: views/admin/custom-tags.php:54
msgid "Product SKU: "
msgstr "商品 SKU: "

#: views/admin/custom-tags.php:41
msgid "Shows WooCommerce product name"
msgstr "顯示 WooCommerce 商品名稱"

#: views/admin/custom-tags.php:40
msgid "WooCommerce product name: "
msgstr "WooCommerce 商品名稱: "

#: views/admin/custom-tags.php:26
msgid "Shows page URL"
msgstr "顯示頁面網址"

#: views/admin/custom-tags.php:25
msgid "URL: "
msgstr "網址: "

#: views/admin/custom-tags.php:12
msgid "Shows page title"
msgstr "顯示頁面標題"

#: views/admin/custom-tags.php:11
msgid "Title: "
msgstr "標題: "

#: views/admin/custom-tags.php:3
msgid "# Add Properties"
msgstr "# 新增屬性"

#: views/admin/chaty-popup.php:33
msgid "Go to Chaty"
msgstr "開始設定 Chaty"

#: views/admin/chaty-popup.php:27
msgid "Select chat channels that you'd like to add to your store, and fill out your info. For more info visit our %1$s and check the video."
msgstr "選取想要新增至網站/商店的聯絡管道，並填寫對應的資訊。如需進一步了解，請造訪外掛的%1$s並觀看教學影片。"

#: views/admin/chaty-popup.php:25
msgid "Welcome to Chaty"
msgstr "歡迎使用 Chaty"

#: views/admin/channel.php:1098
msgid "tags are supported"
msgstr "標籤已支援"

#: views/admin/channel.php:1098
msgid "{url} tag grabs the URL of the page"
msgstr "{url} 會擷取頁面的網址。"

#: views/admin/channel.php:1098
msgid "{title} tag grabs the page title of the webpage"
msgstr "{title} 會擷取網頁的頁面標題。"

#: views/admin/channel.php:1026 views/admin/channel.php:1056
#: views/admin/channel.php:1083
msgid "Add your own pre-set message that's automatically added to the user's message. You can also use merge tags and add the URL or the title of the current visitor's page. E.g. you can add the current URL of a product to the message so you know which product the visitor is talking about when the visitor messages you"
msgstr "請在這裡新增會自動加入至使用者訊息的預設訊息。網站管理員可以使用合併標籤，在預設訊息中加入網站訪客目前造訪的頁面網址或標題。舉例來說，網站管理員可以將訪客目前瀏覽的商品的網址加入至訊息中，當網站訪客聯絡站方時，便會知道網站訪客目前提及的是哪一項商品。"

#: views/admin/channel.php:906
msgid "Get your leads by email, whenever you get a new email you'll get an email notification"
msgstr "透過電子郵件取得潛在客戶相關資訊。當使用者填寫聯絡表單而收到相關電子郵件時，就會收到電子郵件通知。"

#: views/admin/channel.php:893
msgid "Your leads will be saved in your local database, you'll be able to find them %1$s here"
msgstr "這個網站的潛在客戶會儲存於網站資料庫，網站管理員可以在%1$s找到相關資料。"

#: views/admin/channel.php:812
msgid "Your message was sent successfully"
msgstr "訊息已成功傳送。"

#: views/admin/channel.php:781
msgid "Submit Button"
msgstr "傳送按鈕"

#: views/admin/channel.php:460
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入電子郵件地址"

#: views/admin/channel.php:336
msgid "Open the WhatsApp chat popup on page load, after the user sends a message or closes the window, the window will stay closed to avoid disruption"
msgstr "頁面載入後開啟 WhatsApp 交談彈出式視窗，這個視窗會在使用者傳送訊息或關閉視窗後保持關閉，以避免瀏覽體驗遭到中斷。"

#: views/admin/admin.php:68
msgid "3. Triggers and targeting"
msgstr "3. 觸發程序及顯示目標對象"

#: includes/class-frontend.php:1216 views/admin/channel.php:474
msgid "Enter your message"
msgstr "輸入訊息"

#: includes/class-frontend.php:1205 views/admin/channel.php:467
msgid "Enter your phone number"
msgstr "輸入電話號碼"

#: includes/class-frontend.php:1203 views/admin/channel.php:466
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: includes/class-frontend.php:1194
msgid "Enter your email"
msgstr "輸入電子郵件地址"

#: includes/class-frontend.php:1182 views/admin/channel.php:453
msgid "Enter your name"
msgstr "輸入名稱"

#: admin/class-admin-base.php:580 views/admin/channel.php:398
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/class-admin-base.php:579
msgid "Please remove the JavaScript from the channels or ask the website's administrator to give you access to add JavaScript."
msgstr "請從聯絡管道中移除 JavaScript 或要求網站管理員授予新增 JavaScript 的權限。"

#: includes/class-frontend.php:335
msgid "email address is not valid"
msgstr "電子郵件地址無效"

#: includes/class-frontend.php:310 includes/class-frontend.php:319
#: includes/class-frontend.php:329 includes/class-frontend.php:345
msgid "this field is required"
msgstr "這個欄位為必填欄位"

#: views/admin/upgrade.php:664
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題集"

#: views/admin/upgrade.php:658
msgid "TRUSTED BY LEADING COMPANIES WORLDWIDE"
msgstr "受到全球領導廠商的信賴"

#: views/admin/upgrade.php:250
msgid "Lifetime "
msgstr "永久授權 "

#: views/admin/upgrade.php:235
msgid "2 years "
msgstr "2 年 "

#: views/admin/upgrade.php:232 views/admin/upgrade.php:247
#: views/admin/upgrade.php:262
msgid "Updates & Support"
msgstr "更新及技術支援"

#: views/admin/upgrade.php:226
msgid "(enjoy 30-day money back guarantee on all plans)"
msgstr "(全部方案均提供 30 天無條件退費保證)"

#: views/admin/upgrade.php:212
msgid "QR code for WeChat, customizable WhatsApp message, customizable email subject."
msgstr "WeChat 的 QR 圖碼、自訂 WhatsApp 訊息、自訂電子郵件主旨。"

#: views/admin/upgrade.php:211
msgid "And more"
msgstr "其他功能"

#: views/admin/upgrade.php:200
msgid "Schedule the specific time and date when your Chaty widget appears. Use this feature to offer time-limited coupons, or to start a promotion from a specific date."
msgstr "啟用這項功能後，便能在指定日期時間顯示 Chaty 小工具，可以利用這項功能提供限時優惠代碼，或在指定日期顯示促銷資訊。"

#: views/admin/upgrade.php:168
msgid "Unlock analytics data about your Chaty widgets usage. Find out how many of your visitors click on your widgets and chat channels."
msgstr "啟用這項功能後，便能分析網站上的 Chaty 小工具的使用狀況資料，並能了解有多少網站訪客點擊小工具及聯絡管道。"

#: views/admin/upgrade.php:204
msgid "You can get the emails from your contact form directly to your emails and change the subject line"
msgstr "啟用這項功能後，便能從網站聯絡表單直接獲得電子郵件地址，並傳送至指定電子郵件地址及變更電子郵件主旨。"

#: views/admin/upgrade.php:192
msgid "Show the widget only to visitors who come from specific traffic sources including direct traffic, social networks, search engines, Google Ads, or any other traffic source)"
msgstr "啟用這項功能後，便能僅針對指定流量來源 (例如直接流量、社交網路服務、搜尋引擎、Google Ads 或其他流量來源) 的訪客顯示小工具。"

#: views/admin/upgrade.php:191
msgid "Traffic source targeting"
msgstr "流量來源目標對象"

#: views/admin/trigger-and-target.php:565 views/admin/upgrade.php:188
msgid "Target your widget to specific countries. You can create different widgets for different countries"
msgstr "啟用這項功能後，便能針對特定國家/地區的目標對象顯示小工具。網站管理員可以為不同國家地區建立不同的小工具。"

#: views/admin/upgrade.php:184
msgid "Use this feature to show or hide the widget for specific pages, posts, categories, tags, products, or any URL based on preset rules"
msgstr "啟用這項功能後，便能依據預先建立的規則在指定頁面、文章、分類、標籤、商品或網址顯示或隱藏小工具。"

#: views/admin/upgrade.php:183
msgid "Page targeting"
msgstr "頁面目標對象"

#: views/admin/upgrade.php:208
msgid "Automatically track clicks on each of your channels on your Google Analytics account"
msgstr "使用 Google Analytics 自動追蹤網站上每個聯絡管道的點擊。"

#: views/admin/upgrade.php:179
msgid "Custom location"
msgstr "自訂位置"

#: views/admin/upgrade.php:156
msgid "Create different widgets for different pages. Show different icons based on targeting rules. You can also show different channels for mobile and desktop and based on many other rules."
msgstr "為不同頁面建立不同的小工具，也可以依據目標對象規則顯示不同圖示，還可以依據其他規則在行動裝置及桌面裝置顯示不同聯絡管道。"

#: views/admin/upgrade.php:155
msgid "Multiple widgets"
msgstr "使用多個小工具"

#: views/admin/upgrade.php:176
msgid "Change each channel's background color, upload your own icon, and change the text on hover"
msgstr "自訂聯絡管道的背景色彩、上傳專屬圖示，或變更游標暫留時的文字。"

#: views/admin/upgrade.php:175
msgid "Channels customization"
msgstr "自訂聯絡管道"

#: views/admin/upgrade.php:164
msgid "Choose between two types of pop-up designs, set pop-up text and color, and use merge tags like the URL and title, or WooCommerce properties like the product name, to customize the behavior of the widget based on visitor interaction."
msgstr "從 2 種類型的彈出式視窗設計中擇一使用、設定彈出式視窗文字及色彩、使用 {url} 及 {title} 合併標籤、使用 WooCommerce 屬性 (例如商品名稱)，便能依據網站訪客互動方式自訂小工具行為。"

#: views/admin/first-popup.php:31 views/admin/popup.php:213
msgid "Dynamic chat pop-up"
msgstr "動態彈出式聯絡視窗"

#: views/admin/upgrade.php:172
msgid "Choose a background color, change the size of the widget, choose from 3 different widget designs, select a Font Awesome icon or upload your own"
msgstr "選取背景色彩、變更小工具尺寸、從 3 種小工具設計中擇一使用、選取 Font Awesome 圖示或上傳專屬圖示。"

#: views/admin/upgrade.php:171
msgid "Widget customization"
msgstr "自訂小工具"

#: views/admin/upgrade.php:160
msgid "interesting ways to use Agents functionality"
msgstr "使用代理人功能的相關案例"

#: views/admin/upgrade.php:160
msgid "Show multiple agents under a single channel. For example, allow visitors to reach for pre-sales info or support with different channels on WhatsApp. Here are some %1$s"
msgstr "在同一個聯絡管道顯示多位代理人。舉例來說，這樣可以讓網站訪客透過 WhatsApp 上的不同聯絡管道尋求售前資訊或技術支援。%1$s"

#: views/admin/upgrade.php:159
msgid "Multiple agents"
msgstr "多位代理人"

#: views/admin/trigger-and-target.php:598
msgid "Use this option if you wish to modify your widget additionally. This step is optional."
msgstr "如果需要修改小工具的外掛，請使用自訂 CSS (選用功能)。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:638
msgid "System Stack is the font that comes preloaded with your operating system. For example, if you are using Mac, you would be able to use mac's native font."
msgstr "System Stack 代表使用者使用的作業系統預先載入的字型。舉例來說，如果使用者使用 macOS，便會使用 macOS 的原生字型顯示。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:455
msgid "learn more here"
msgstr "進一步了解"

#: views/admin/customize-widget-section.php:455
msgid "Enable google analytics tracking on the widget clicks. You can %1$s"
msgstr "啟用 Google Analytics 追蹤小工具點擊。%1$s"

#: views/admin/customize-widget-section.php:320
msgid "Change the size of your Chaty widget. S is the smallest and XXL is the largest. You can also set custom sizes (the actual size of the Chaty widget is not reflected on the preview. View the size changes on the actual website)"
msgstr "這裡可以變更 Chaty 小工具尺寸。[小型] 為最小尺寸，而 [超特大型]為最大尺寸，同時還可以自訂尺寸。變更 Chaty 小工具尺寸在預覽時不會有所改變，請在網站前端檢視小工具尺寸的變更。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:181
msgid "When the page loads, choose the default state of the widget. Choose between hover to open, opened by default or click to open states."
msgstr "請選取頁面載入後的小工具預設狀態，分別為 [游標暫留開啟視窗]、[預設開啟視窗] 及 [點擊開啟視窗]。"

#: views/admin/channel.php:1151 views/admin/customize-widget-section.php:142
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: views/admin/customize-widget-section.php:141
msgid "Icons Library"
msgstr "圖示庫"

#: views/admin/customize-widget-section.php:70
msgid "Select the icon for your widget or upload a custom icon. Please make sure you upload an image file of the following types: PNG/JPEG/JPG/GIF/SVG. The max file size is up to 100KB"
msgstr "選取小工具圖示或上傳自訂圖示。如需上傳自訂圖示，圖示格式必須為 PNG、JPEG、JPG、GIF 或 SVG，檔案大小上限為 100KB。"

#: views/admin/channel.php:1207
msgid "If unchecked, visitors will be redirected to chat with you via the WhatsApp desktop app. Please note if they don't have it installed, they'll be redirected to WhatsApp Web"
msgstr "如果不啟用這項設定，使用者便會重新導向至透過 WhatsApp 桌面版應用程式與站方聯絡。請注意，如果使用者沒有安裝 WhatsApp 桌面版應用程式，一樣會將使用者重新導向至 WhatsApp 網頁版。"

#: views/admin/channel.php:893 views/admin/channel.php:957
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: views/admin/channel.php:957
msgid "Click %1$s to add your website. (please make sure you select V3). After adding your website you'll get your site Key and secret key."
msgstr "點擊%1$s以新增這個網站 (僅能使用 reCAPTCHA v3)。新增這個網站後，便會取得專屬的網站金鑰及密鑰。"

#: views/admin/channel.php:954
msgid "Enable reCAPTCHA"
msgstr "啟用 reCAPTCHA"

#: views/admin/channel.php:740
msgid "The text that will appear next to your channel when a visitor hovers over it"
msgstr "網站訪客游標暫留於聯絡管道時，顯示於聯絡管道旁的文字。"

#: views/admin/channel.php:605 views/admin/channel.php:631
msgid "Learn more here: https://premio.io/help/chaty/how-to-use-chaty-with-different-agents/"
msgstr "進一步了解: https://premio.io/help/chaty/how-to-use-chaty-with-different-agents/"

#: includes/class-review-box.php:572 views/admin/review-popup.php:44
#: views/admin/review-popup.php:58
msgid "Submit"
msgstr "傳送"

#: includes/class-review-box.php:525
msgid "Please rate us:"
msgstr "請為我們進行評等:"

#: includes/class-review-box.php:519
msgid "Co-founder"
msgstr "共同創辦人"

#: includes/class-review-box.php:518
msgid "Gal Dubinski"
msgstr "Gal Dubinski"

#: includes/class-review-box.php:507
msgid "matters, please leave a review"
msgstr "至關重要，請留下使用者評論"

#: includes/class-review-box.php:507
msgid "feedback"
msgstr "意見反應"

#: includes/class-review-box.php:507
msgid "Your"
msgstr "你的"

#: views/admin/upgrade.php:56 views/admin/upgrade.php:79
#: views/admin/upgrade.php:102 views/admin/upgrade.php:125
#: views/admin/upgrade.php:148
msgid "Lifetime"
msgstr "永久授權"

#: views/admin/upgrade.php:49 views/admin/upgrade.php:72
#: views/admin/upgrade.php:95 views/admin/upgrade.php:118
#: views/admin/upgrade.php:141
msgid "2 years"
msgstr "2 年"

#: views/admin/upgrade.php:42 views/admin/upgrade.php:65
#: views/admin/upgrade.php:88 views/admin/upgrade.php:111
#: views/admin/upgrade.php:134 views/admin/upgrade.php:231
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: views/admin/trigger-and-target.php:596
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂 CSS"

#: views/admin/trigger-and-target.php:579
msgid "All Countries"
msgstr "全部國家/地區"

#: views/admin/trigger-and-target.php:563 views/admin/upgrade.php:187
msgid "Country targeting"
msgstr "國家/地區目標對象"

#: views/admin/trigger-and-target.php:526
msgid "Not contains"
msgstr "不包含"

#: views/admin/trigger-and-target.php:525
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: views/admin/trigger-and-target.php:497
msgid "Specific URL"
msgstr "指定網址"

#: views/admin/trigger-and-target.php:480
msgid "Google Ads"
msgstr "Google Ads"

#: views/admin/trigger-and-target.php:460
#: views/admin/trigger-and-target.php:482
msgid "Show the Chaty to visitors who arrived from search engines including: Google, Bing, Yahoo!, Yandex, AOL, Ask, WOW,  WebCrawler, Baidu and more"
msgstr "對來自搜尋引擎 (如 Google、Bing、Yahoo!、Yandex、AOL、Ask、WOW、WebCrawler 及百度等) 的網站訪客顯示 Chaty 小工具。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:458
msgid "Search engines"
msgstr "搜尋引擎"

#: views/admin/trigger-and-target.php:438
msgid "Show the Chaty to visitors who arrived to your website from social networks including: Facebook, Twitter, Pinterest, Instagram, Google+, LinkedIn, Delicious, Tumblr, Dribbble, StumbleUpon, Flickr, Plaxo, Digg and more"
msgstr "對來自社交網路服務 (如 Facebook、Facebook、Twitter、Pinterest、Instagram、Google+、LinkedIn、Delicious、Tumblr、Dribbble、StumbleUpon、Flickr、Plaxo 及 Digg 等) 的網站訪客顯示 Chaty 小工具。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:436
msgid "Social networks"
msgstr "社交網路服務"

#: views/admin/trigger-and-target.php:416
msgid "Show the Chaty to visitors who arrived to your website from direct traffic"
msgstr "對來自直接流量的網站訪客顯示 Chaty 小工具。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:414
msgid "Direct visit"
msgstr "直接流量"

#: views/admin/trigger-and-target.php:383
msgid "Show the widget only to visitors who come from specific traffic sources including direct traffic, social networks, search engines, Google Ads, or any other traffic source."
msgstr "啟用這項功能後，便能僅針對指定流量來源 (例如直接流量、社交網路服務、搜尋引擎、Google Ads 或其他流量來源) 的訪客顯示小工具。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:381
msgid "Traffic source"
msgstr "流量來源"

#: views/admin/trigger-and-target.php:175
msgid "Select Rule"
msgstr "選取規則"

#: views/admin/trigger-and-target.php:169
msgid "Don't show on"
msgstr "不顯示於"

#: views/admin/channel.php:556 views/admin/trigger-and-target.php:168
msgid "Show on"
msgstr "顯示於"

#: views/admin/trigger-and-target.php:151
msgid "Use this feature to show the widget for specific products, posts or on certain posts or pages by excluding or including them in the rules"
msgstr "啟用這項功能後，便能在規則中透過排除或納入指定商品、文章或指定文章/頁面顯示小工具。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:149
msgid "Show on pages"
msgstr "顯示於頁面"

#: views/admin/trigger-and-target.php:357
msgid "GMT"
msgstr "GMT"

#: views/admin/trigger-and-target.php:352
msgid "To"
msgstr "結束時間"

#: views/admin/trigger-and-target.php:347
msgid "From"
msgstr "開始時間"

#: views/admin/trigger-and-target.php:338
msgid "Select Day"
msgstr "選取週間日"

#: views/admin/trigger-and-target.php:320 views/admin/upgrade.php:196
msgid "Display the widget on specific days and hours based on your opening days and hours"
msgstr "啟用這項功能後，便能依據營業週間日及時間顯示小工具。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:140
msgid "Your Chaty widget will first appear to the user according to the selected trigger. After the widget appeared for the first time, it'll always be visible on-load - once the user is aware of the widget, the user expects it to always appear"
msgstr "網站上的 Chaty 小工具會依據選取的觸發程序顯示給網站訪客。在小工具首次顯示後，便會在頁面載入時持續顯示；網站訪客注意到這個小工具後，便會預期小工具會持續顯示。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:138
msgid "How triggers works?"
msgstr "觸發程序的運作方式"

#: views/admin/trigger-and-target.php:78
msgid "Widget turned off"
msgstr "小工具已關閉"

#: views/admin/trigger-and-target.php:43
msgid "WooCommerce products on sale"
msgstr "WooCommerce 特價商品"

#: views/admin/trigger-and-target.php:42
msgid "WooCommerce products"
msgstr "WooCommerce 產品"

#: views/admin/trigger-and-target.php:35
msgid "WordPress Tags"
msgstr "WordPress 標籤"

#: views/admin/trigger-and-target.php:34
msgid "WordPress Categories"
msgstr "WordPress 分類"

#: views/admin/trigger-and-target.php:33
msgid "WordPress Posts"
msgstr "WordPress 文章"

#: views/admin/trigger-and-target.php:32
msgid "WordPress Pages"
msgstr "WordPress 頁面"

#: views/admin/trigger-and-target.php:31
msgid "Links ending with"
msgstr "以指定條件結尾的連結"

#: views/admin/trigger-and-target.php:30
msgid "Links starting with"
msgstr "以指定條件開頭的連結"

#: views/admin/trigger-and-target.php:29
msgid "A specific link"
msgstr "指定連結"

#: views/admin/trigger-and-target.php:28
msgid "Link that contain"
msgstr "包含指定條件的連結"

#: views/admin/trigger-and-target.php:27
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: views/admin/popup.php:255
msgid "Customize Pop-ups for product pages!"
msgstr "自訂商品頁面的彈出式視窗"

#: views/admin/popup.php:251
msgid "Chat view for all your channels!"
msgstr "全部聯絡管道的交談檢視"

#: views/admin/first-popup.php:64 views/admin/popup.php:242
msgid "30 days refund"
msgstr "30 天內退款"

#: views/admin/first-popup.php:63 views/admin/popup.php:241
msgid "Cancel anytime. No strings attached"
msgstr "隨時可以取消，沒有任何附加條件"

#: views/admin/popup.php:161
msgid "Save & Show on my site"
msgstr "儲存並顯示在這個網站上"

#: views/admin/popup.php:160
msgid "Just save and keep it off"
msgstr "僅儲存並保持關閉"

#: views/admin/popup.php:156
msgid "Chaty is currently turned off, would you like to save and show it on your site?"
msgstr "Chaty 目前已關閉，是否要儲存並顯示在這個網站上？"

#: views/admin/popup.php:153
msgid "Chaty is currently off"
msgstr "Chaty 目前已關閉"

#: views/admin/popup.php:136
msgid "Select Trigger"
msgstr "選取觸發程序"

#: views/admin/popup.php:131
msgid "Please select a trigger before publishing your widget"
msgstr "在發佈小工具前，請選取至少一個觸發程序。"

#: views/admin/popup.php:128
msgid "No trigger was selected"
msgstr "尚未選取任何觸發程序"

#: views/admin/popup.php:111
msgid "Select Device"
msgstr "選取裝置"

#: views/admin/popup.php:106
msgid "Please select mobile/desktop before publishing your widget"
msgstr "在發佈小工具前，請選取行動/桌面裝置。"

#: views/admin/popup.php:103
msgid "No device was selected"
msgstr "尚未選取任何裝置"

#: views/admin/popup.php:85
msgid "Fill channel details"
msgstr "填寫聯絡管道詳細資料"

#: views/admin/popup.php:80
msgid "You need to fill out at least one channel details for Chaty to show up on your website"
msgstr "必須填寫至少一個聯絡管道的詳細資料，Chaty 的功能才能顯示在這個網站上。"

#: views/admin/popup.php:77
msgid "Fill out at least one channel details"
msgstr "請填寫至少一個聯絡管道的詳細資料"

#: views/admin/popup.php:57
msgid "Select Channel"
msgstr "選取聯絡管道"

#: views/admin/popup.php:32
msgid "Change Number"
msgstr "變更數量"

#: views/admin/popup.php:31 views/admin/popup.php:58 views/admin/popup.php:84
#: views/admin/popup.php:110 views/admin/popup.php:135
msgid "Save Anyway"
msgstr "直接儲存"

#: views/admin/popup.php:27 views/admin/popup.php:53
msgid "Please select at least one chat channel before publishing your widget"
msgstr "在發佈小工具前，請選取至少一個聯絡管道。"

#: views/admin/popup.php:24 views/admin/popup.php:50
msgid "No channel was selected"
msgstr "沒有選取任何聯絡管道"

#: views/admin/help.php:29
msgid "Or"
msgstr "或"

#: views/admin/dashboard.php:382
msgid "Widget name is required"
msgstr "[小工具名稱] 欄位為必填欄位"

#: views/admin/dashboard.php:281
msgid "Delete Widget"
msgstr "刪除小工具"

#: views/admin/dashboard.php:276
msgid "Are you sure you want to delete this widget?"
msgstr "確定要刪除這個小工具？"

#: views/admin/dashboard.php:273
msgid "Delete Widget?"
msgstr "刪除小工具"

#: views/admin/dashboard.php:243
msgid "Enter new name for widget"
msgstr "輸入小工具名稱"

#: views/admin/dashboard.php:239 views/admin/dashboard.php:254
msgid "Rename Widget"
msgstr "重新命名小工具"

#: views/admin/dashboard.php:209
msgid "Please select a name for your new duplicate widget"
msgstr "請選取要進行再製的小工具名稱"

#: views/admin/dashboard.php:206
msgid "Duplicate Widget?"
msgstr "是否要再製這個小工具？"

#: views/admin/dashboard.php:129
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: views/admin/dashboard.php:125
msgid "Duplicate"
msgstr "再製"

#: views/admin/dashboard.php:112
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: views/admin/customize-widget-section.php:636
msgid "Font Family"
msgstr "字型系列"

#: views/admin/customize-widget-section.php:582
msgid "When the default state is set to \"Opened by default\", the \"Pending messages\" feature doesn't apply because the Chaty widget is already open."
msgstr "如果 [預設狀態] 設定為 [預設開啟視窗]，由於 Chaty 小工具已開啟，因此無法使用 [待處理的訊息] 功能。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:572
msgid "Increase your click-rate by displaying a pending messages icon near your Chaty widget to let your visitors know that you\"re waiting for them to contact you."
msgstr "在 Chaty 小工具上顯示待處理的訊息圖示，會增加小工具的點擊率，因為這會讓網站訪客知道站方正在等待訪客的聯絡。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:533
msgid "The attention effect will appear on your site until your website visitors engage with the widget for the first time. After the first engagement, the attention effect will not appear again."
msgstr "在網站訪客首次與小工具互動前，提示效果會不斷顯示。完成首次互動後，提示效果便不會再次顯示。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:430
#: views/admin/customize-widget-section.php:443
#: views/admin/customize-widget-section.php:543
msgid "When the default state is set to \"Opened by default\", the \"Attention effect\" feature doesn't apply because the Chaty widget is already open."
msgstr "如果 [預設狀態] 設定為 [預設開啟視窗]，由於 Chaty 小工具已開啟，因此無法使用 [提示效果] 功能。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:405
#: views/admin/customize-widget-section.php:411
msgid "When the default state is set to \"Opened by default\", the \"Show call to action\" feature doesn't apply because the Chaty widget is already open."
msgstr "如果 [預設狀態] 設定為 [預設開啟視窗]，由於 Chaty 小工具已開啟，因此無法使用 [顯示行動號召] 功能。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:390
msgid "Choose how the CTA button would appear. &quot;Hide after first click&quot; hides the CTA button after the first visit. If you select the second option, the CTA stays visible all the time"
msgstr "請選取行動號召按鈕的顯示方式。選取 [首次點擊後隱藏] 後，使用者首次點擊瀏覽行動號召後，便會隱藏行動號召按鈕；如果選取 [永遠顯示]，便會持續顯示行動號召按鈕。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:378
msgid "When the default state is set to \"Opened by default\", the \"Call to action\" feature doesn't apply because the Chaty widget is already open."
msgstr "如果 [預設狀態] 設定為 [預設開啟視窗]，由於 Chaty 小工具已開啟，因此無法使用 [行動號召] 功能。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:368
msgid "Custom widget size"
msgstr "自訂小工具尺寸"

#: views/admin/customize-widget-section.php:356
msgid "XXL"
msgstr "超特大型"

#: views/admin/customize-widget-section.php:352
msgid "XL"
msgstr "超大型"

#: views/admin/customize-widget-section.php:348
msgid "L"
msgstr "大型"

#: views/admin/customize-widget-section.php:344
msgid "M"
msgstr "中型"

#: views/admin/customize-widget-section.php:340
msgid "S"
msgstr "小型"

#: views/admin/customize-widget-section.php:318
msgid "Widget size"
msgstr "小工具尺寸"

#: views/admin/customize-widget-section.php:228
msgid "Widget icon color"
msgstr "小工具圖示色彩"

#: views/admin/customize-widget-section.php:196
msgid "Opened by default"
msgstr "預設開啟視窗"

#: views/admin/customize-widget-section.php:195
msgid "Hover to open"
msgstr "游標暫留開啟視窗"

#: views/admin/customize-widget-section.php:194
msgid "Click to open"
msgstr "點擊開啟視窗"

#: views/admin/customize-widget-section.php:152
msgid "Position"
msgstr "小工具位置"

#: views/admin/customize-widget-section.php:68
msgid "Widget icon"
msgstr "小工具圖示"

#: views/admin/customize-widget-section.php:60
msgid "Chat view (Pro)"
msgstr "交談檢視 (Pro)"

#: views/admin/customize-widget-section.php:46
msgid "Simple view"
msgstr "簡易檢視"

#: views/admin/customize-widget-section.php:25
msgid "Choose between two types of pop-up designs, set pop-up text, color and set a custom behavior of the widget based on visitor interaction."
msgstr "在 2 種彈出式視窗設計中擇一使用，並依據網站訪客戶互動設定小工具的彈出式視窗文字、色彩及自訂行為。"

#: views/admin/customize-widget-section.php:23
msgid "Popup Message Design and Behavior"
msgstr "彈出式訊息設計及行為"

#: views/admin/contact-form-feed.php:365
msgid "Are you sure you want to delete all Record from the database?"
msgstr "確定要從資料庫中刪除全部記錄？"

#: views/admin/contact-form-feed.php:355
msgid "Are you sure you want to delete selected records?"
msgstr "確定要刪除選取的記錄？"

#: views/admin/contact-form-feed.php:340
msgid "Are you sure you want to delete Record with ID# "
msgstr "確定要刪除指定 ID 的記錄？目前 ID: "

#: views/admin/contact-form-feed.php:304
msgid "Download & Export to CSV"
msgstr "下載並匯出成 CSV"

#: views/admin/contact-form-feed.php:177
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: views/admin/contact-form-feed.php:170
msgid "Search:"
msgstr "搜尋:"

#: views/admin/contact-form-feed.php:163
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: views/admin/contact-form-feed.php:29
msgid "Custom Date"
msgstr "自訂日期"

#: views/admin/contact-form-feed.php:28
msgid "All Time"
msgstr "開始至今"

#: views/admin/contact-form-feed.php:27
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: views/admin/contact-form-feed.php:26
msgid "This Week"
msgstr "本週"

#: views/admin/contact-form-feed.php:25
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近 30 天"

#: views/admin/contact-form-feed.php:24
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近 7 天"

#: views/admin/contact-form-feed.php:23
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: views/admin/contact-form-feed.php:22
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: views/admin/channel.php:1223
msgid "Use Whatsapp Web directly on desktop"
msgstr "在桌面裝置上直接使用 WhatsApp 網頁版"

#: views/admin/channel.php:1205
msgid "Whatsapp Web"
msgstr "WhatsApp 網頁版"

#: views/admin/channel.php:1194
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: views/admin/channel.php:1188
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: views/admin/channel.php:1183
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: views/admin/channel.php:1169
msgid "Open In a New Tab"
msgstr "在新分頁中開啟"

#: views/admin/channel.php:1148
msgid "Upload QR Code"
msgstr "上傳 QR 圖碼"

#: views/admin/channel.php:1082
msgid "Mail Subject"
msgstr "電子郵件主旨"

#: views/admin/channel.php:1025 views/admin/channel.php:1055
msgid "Pre Set Message"
msgstr "預設訊息"

#: views/admin/channel.php:937
msgid "Email subject"
msgstr "電子郵件主旨"

#: views/admin/channel.php:930
msgid "Sender's name"
msgstr "寄件者名稱"

#: views/admin/channel.php:526
msgid "Required?"
msgstr "必填欄位"

#: views/admin/channel.php:320
msgid "Welcome message"
msgstr "歡迎訊息"

#: views/admin/admin.php:168
msgid "Step 3:"
msgstr "步驟 3:"

#: views/admin/admin.php:158
msgid "Step 2:"
msgstr "步驟 2:"

#: views/admin/admin.php:148
msgid "Step 1:"
msgstr "步驟 1:"

#: views/admin/admin.php:120
msgid "Save Widget"
msgstr "儲存小工具"

#: views/admin/channel.php:869
msgid "Close after(Seconds)"
msgstr "聯絡表單關閉延遲時間 (秒)"

#: views/admin/channel.php:855
msgid "Close the form automatically after a few seconds based on your choice"
msgstr "依據設定的秒數自動關閉聯絡表單。"

#: views/admin/channel.php:854
msgid "Close form automatically after submission"
msgstr "傳送後自動關閉聯絡表單"

#: views/admin/channel.php:843
msgid "Open in a new tab"
msgstr "在新分頁中開啟"

#: views/admin/channel.php:832
msgid "Redirect link"
msgstr "重新導向連結"

#: views/admin/channel.php:826
msgid "Redirect visitors after submission"
msgstr "傳送後將網站訪客重新導向"

#: views/admin/channel.php:814
msgid "Thank you message"
msgstr "感謝訊息"

#: views/admin/channel.php:807
msgid "Button text"
msgstr "按鈕文字"

#: views/admin/channel.php:788
msgid "Text color"
msgstr "文字色彩"

#: views/admin/channel.php:762
msgid "Contact Form Title"
msgstr "聯絡表單標題"

#: views/admin/channel.php:738
msgid "On Hover Text"
msgstr "游標暫留文字"

#: views/admin/channel.php:722
msgid "Custom channel"
msgstr "自訂聯絡管道"

#: views/admin/channel.php:718
msgid "Channel type"
msgstr "聯絡管道類型"

#: views/admin/channel.php:698
msgid "Change Icon"
msgstr "變更圖示"

#: views/admin/channel.php:689
msgid "Custom Image"
msgstr "自訂圖片"

#: views/admin/channel.php:681
msgid "Icon Appearance"
msgstr "圖示外觀"

#: views/admin/channel.php:589
msgid "Show on mobile"
msgstr "在行動裝置上顯示"

#: views/admin/channel.php:588
msgid "Hide on mobile"
msgstr "在行動裝置上隱藏"

#: views/admin/trigger-and-target.php:112
msgid "Display when visitor is about to leave the page"
msgstr "網站訪客即將離開頁面時顯示"

#: views/admin/help.php:30
msgid "Visit our Help Center >>"
msgstr "造訪線上說明中心 >>"

#: views/admin/dashboard.php:184 views/admin/dashboard.php:218
msgid "Create Widget"
msgstr "建立小工具"

#: views/admin/customize-widget-section.php:523
msgid "Horizontal"
msgstr "水平排列"

#: views/admin/customize-widget-section.php:518
msgid "Vertical"
msgstr "垂直排列"

#: views/admin/contact-form-feed.php:320
msgid "Your contact form leads will appear here once you get some leads. Please make sure you've added the contact form channel to your Chaty channels in order to collect leads"
msgstr "網站獲得潛在客戶後，聯絡表單的潛在客戶便會顯示在這裡。請將聯絡表單聯絡管道新增至 Chaty 聯絡管道，以便收集潛在客戶。"

#: views/admin/contact-form-feed.php:310
msgid "No records are found"
msgstr "找不到符合條件的記錄。"

#: views/admin/contact-form-feed.php:160
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批次操作"

#: views/admin/contact-form-feed.php:150
msgid "Contact Form Leads"
msgstr "聯絡表單潛在客戶"

#: views/admin/chaty_widget.php:48
msgid "for different pages on your website or separate call-to-action messages for mobile and desktop"
msgstr "針對網站不同頁面顯示不同的行動號召訊息，或針對行動裝置或桌面裝置顯示不同的行動號召訊息。"

#: views/admin/chaty_widget.php:47
msgid "Display different call-to-action messages"
msgstr "顯示不同的行動號召訊息"

#: views/admin/chaty_widget.php:43
msgid "and a different widget on your sales pages."
msgstr "在銷售頁面顯示支援頁面、聯絡頁面及不同小工具。"

#: views/admin/chaty_widget.php:42
msgid "Show one widget on your support and contact pages"
msgstr "在網站的不同頁面顯示小工具"

#: views/admin/chaty_widget.php:38
msgid "This way you can track the results better and have the right person assign to the relevant channel."
msgstr "這項功能提供更好的追蹤方式，還能將合適的代理人指派至相關聯絡管道。"

#: views/admin/chaty_widget.php:37
msgid "Display different channels for your landing pages"
msgstr "依據不同到達網頁顯示不同聯絡管道"

#: views/admin/chaty_widget.php:33
msgid "On your website (e.g. you can show the Facebook Messenger channel for products in the yourdomain.com/high-end/* category)"
msgstr "舉例來說，為網站上在 yourdomain.com/high-end/* 分類中的商品顯示 Facebook Messenger 聯絡管道。"

#: views/admin/chaty_widget.php:32
msgid "Show separate widgets for different products"
msgstr "依據不同商品顯示不同小工具"

#: views/admin/chaty_widget.php:28
msgid "You can show different form and buttons based on URL (E.g. WhatsApp message to a French number and call your French phone number)"
msgstr "網站管理員可以依據不同的網址顯示不同的聯絡表單或聯絡按鈕。舉例來說，使用 WhatsApp 與法國電話號碼聯絡或撥打法國電話號碼。"

#: views/admin/chaty_widget.php:23
msgid "E.g. the mobile version can have a bigger widget, in a different color and a different position"
msgstr "舉例來說，在行動裝置上採用較大型的小工具，並使用不同色彩及放置於不同位置。"

#: views/admin/chaty_widget.php:22 views/admin/chaty_widget.php:27
msgid "Create separate designs for desktop and mobile"
msgstr "針對桌面裝置及行動裝置採用不同設計"

#: views/admin/channels-section.php:102
msgid "So many channels to choose from..."
msgstr "這裡有多個聯絡管道可供選擇使用..."

#: views/admin/channels-section.php:80
msgid "Custom Channel"
msgstr "自訂聯絡管道"

#: views/admin/channel.php:903
msgid "Send leads to your email"
msgstr "將潛在客戶傳送至指定電子郵件地址"

#: admin/class-social-icons.php:357
msgid "Microsoft Teams"
msgstr "Microsoft Teams"

#: admin/class-social-icons.php:349
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: views/admin/update.php:51
msgid "You can remove yourself from the list whenever you want, no strings attached"
msgstr "之後隨時可以依據需求從清單中移除，沒有任何附帶條件"

#: views/admin/update.php:48
msgid "No, I will do it later"
msgstr "否，稍後再決定"

#: views/admin/update.php:40
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: views/admin/update.php:26
msgid "Be among the first to know about our latest features & what we’re working on. Plus insider offer & flash sales"
msgstr "在第一時間獲得最新功能及開發藍圖，以及專屬優惠及限時優惠"

#: views/admin/update.php:25
msgid "Be the first to know product updates, tips & discounts"
msgstr "第一時間獲得產品更新、使用提示及優惠的相關訊息"

#: views/admin/update.php:22
msgid "Grow your WordPress or Shopify websites with our plugins"
msgstr "使用我們開發的外掛協助 WordPress 或 Shopify 網站成長"

#: views/admin/popup.php:175
msgid "👑 Multiple Agents is a Premium Feature"
msgstr "👑 [多位代理人] 是付費方案功能"

#: views/admin/first-popup.php:85
msgid "Congratulations"
msgstr "太好了"

#: views/admin/chaty-popup.php:27
msgid "Help Center"
msgstr "線上說明中心"

#: views/admin/dashboard.php:182
msgid "Create widgets for WhatsApp, Facebook Messenger, Telegram & 20+ more channels. Adding a new Chaty widget takes a minute - start now  🚀"
msgstr "建立 WhatsApp、Facebook Messenger、Telegram 等超過 20 種聯絡管道小工具。新增 Chaty 小工具僅需極短時間，立即開始新增小工具吧... 🚀"

#: views/admin/customize-widget-section.php:414
msgid "Show all the time"
msgstr "永遠顯示"

#: views/admin/customize-widget-section.php:408
msgid "Hide after first click"
msgstr "首次點擊後隱藏"

#: views/admin/customize-widget-section.php:388
msgid "Call to action behavior"
msgstr "行動號召行為"

#: views/admin/channel.php:603 views/admin/channel.php:629
msgid "Add Agents"
msgstr "新增代理人"

#: views/admin/channel.php:574
msgid "Show on desktop"
msgstr "在桌面裝置上顯示"

#: views/admin/channel.php:573
msgid "Hide on desktop"
msgstr "在桌面裝置上隱藏"

#: views/admin/admin.php:131
msgid "Save & View Dashboard"
msgstr "儲存並檢視 [控制台]"

#: views/admin/admin.php:106
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: includes/class-upgrade-box.php:285
msgid "Remind me in 30 days"
msgstr "30 天後提醒我"

#: includes/class-upgrade-box.php:284
msgid "Remind me in 7 days "
msgstr "7 天後提醒我"

#: includes/class-upgrade-box.php:282
msgid "Would you like us to remind you about this later? "
msgstr "需要之後再提醒嗎？"

#: includes/class-upgrade-box.php:272
msgid "Upgrade now"
msgstr "立即升級"

#: includes/class-upgrade-box.php:270
msgid "Upgrade to "
msgstr "升級至 "

#: includes/class-upgrade-box.php:270
msgid "%1$s for more customization, option to add agents, widget analytics with more triggers & targeting rules"
msgstr "%1$s 便能取得更多自訂選項、新增代理人及使用觸發程序及目標對象規則分析小工具。"

#: includes/class-review-box.php:559 includes/class-upgrade-box.php:286
msgid "Don't remind me about this "
msgstr "別再提醒我"

#: includes/class-review-box.php:558
msgid "Remind me in 10 days "
msgstr "10 天後提醒我"

#: includes/class-review-box.php:557
msgid "Remind me in 3 days "
msgstr "3 天後提醒我"

#: includes/class-review-box.php:553
msgid "Would you like us to remind you about this later?"
msgstr "需要之後再提醒嗎？"

#: includes/class-review-box.php:541
msgid "Premio team "
msgstr "Premio 團隊"

#: includes/class-review-box.php:540
msgid "Thanks for your support, we really appreciate it!"
msgstr "感謝你的支持，我們非常感謝。"

#: includes/class-review-box.php:539
msgid "You are awesome "
msgstr "好極了 "

#: includes/class-review-box.php:514
msgid "Hi there, it seems like %1$s is bringing you some value, and that's pretty awesome! Can you please show us some love and rate %2$s on WordPress? It'll only take 2 minutes of your time, and will really help us spread the word"
msgstr "你好，相信 %1$s 已為網站帶來若干助益，這實在太好了。你是否能撥空在 WordPress 上展現對 %2$s 的支持並撰寫評論？這大約只需要 2 分鐘時間，但是對我們宣傳外掛會大有幫助。"

#: includes/class-affiliate.php:219
msgid "Don't remind me about this"
msgstr "別再提醒我"

#: includes/class-affiliate.php:218
msgid "Remind me in 10 days"
msgstr "10 天後提醒我"

#: includes/class-affiliate.php:217
msgid "Remind me in 3 days"
msgstr "3 天後提醒我"

#: includes/class-affiliate.php:215
msgid "Would you like us to remind  you about this later?"
msgstr "需要之後再提醒嗎？"

#: includes/class-affiliate.php:210
msgid "Tell me more"
msgstr "進一步了解"

#: includes/class-affiliate.php:207
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

#: includes/class-affiliate.php:206
msgid "Hi there, you've been using %1$s for a while now. Do you know that %2$s has an affiliate program? Join now and get %3$s"
msgstr "你好，這個網站使用 %1$s 已有一段時間。%2$s 提供聯盟行銷計畫，立即加入並取得 %3$s"

#: views/admin/help.php:78
msgid "There is some problem in sending request. Please send us mail on %1$s"
msgstr "傳送要求時發生問題。請將電子郵件傳送至 %1$s。"

#: admin/class-social-icons.php:284
msgid "@TikTok_username"
msgstr "@TikTok 使用者名稱"

#: views/admin/trigger-and-target.php:212
#: views/admin/trigger-and-target.php:310
#: views/admin/trigger-and-target.php:373
#: views/admin/trigger-and-target.php:399
#: views/admin/trigger-and-target.php:553
#: views/admin/trigger-and-target.php:589
msgid "Add Rule"
msgstr "新增規則"

#: views/admin/trigger-and-target.php:213
#: views/admin/trigger-and-target.php:307
#: views/admin/trigger-and-target.php:374
#: views/admin/trigger-and-target.php:554
#: views/admin/trigger-and-target.php:590
msgid "Remove Rules"
msgstr "移除規則"

#: views/admin/trigger-and-target.php:295
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: views/admin/trigger-and-target.php:279
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: views/admin/trigger-and-target.php:281
msgid "Schedule a date from which the Chaty widget will stop being displayed (the end date is included)"
msgstr "排程顯示 Chaty 小工具的結束日期 (包含結束日期)。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:271
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: views/admin/trigger-and-target.php:256
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: views/admin/trigger-and-target.php:258
msgid "Schedule a date from which the Chaty widget will be displayed (the starting date is included)"
msgstr "排程顯示 Chaty 小工具的開始日期 (包含開始日期)。"

#: views/admin/trigger-and-target.php:247
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: views/admin/trigger-and-target.php:220
msgid "Date scheduling"
msgstr "日期排程"

#: views/admin/trigger-and-target.php:222
msgid "Schedule the specific time and date when your Chaty widget appears."
msgstr "啟用這項功能後，便能在排程的指定日期/時間顯示小工具。"

#: views/admin/dashboard.php:87
msgid "Actions"
msgstr "可用操作"

#: views/admin/dashboard.php:85 views/admin/dashboard.php:102
#: views/admin/dashboard.php:104
msgid "Created On"
msgstr "建立日期"

#: views/admin/dashboard.php:83 views/admin/dashboard.php:99
msgid "Widget name"
msgstr "小工具名稱"

#: views/admin/dashboard.php:82
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: admin/class-admin-base.php:645 admin/class-admin-base.php:646
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: views/admin/customize-widget-section.php:170
msgid "Custom Position"
msgstr "自訂位置"

#: views/admin/contact-form-feed.php:161 views/admin/contact-form-feed.php:203
#: views/admin/dashboard.php:140
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: views/admin/contact-form-feed.php:202 views/admin/contact-form-feed.php:260
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: admin/class-admin-base.php:1104 views/admin/contact-form-feed.php:201
#: views/admin/contact-form-feed.php:257
msgid "Date"
msgstr "填寫日期"

#: admin/class-admin-base.php:1103 includes/class-frontend.php:1214
#: views/admin/channel.php:473 views/admin/contact-form-feed.php:199
#: views/admin/contact-form-feed.php:243
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: admin/class-admin-base.php:1100 includes/class-frontend.php:1180
#: views/admin/channel.php:452 views/admin/channels-section.php:43
#: views/admin/contact-form-feed.php:196 views/admin/contact-form-feed.php:234
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: views/admin/contact-form-feed.php:195 views/admin/contact-form-feed.php:231
msgid "Widget Name"
msgstr "小工具名稱"

#: views/admin/contact-form-feed.php:194 views/admin/contact-form-feed.php:228
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: views/admin/contact-form-feed.php:193
msgid "Bulk"
msgstr "批次選取"

#: views/admin/channel.php:764
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: views/admin/channel.php:324
msgid "How can I help you? :)"
msgstr "你好！有什麼需要協助的地方，請跟我說。:)"

#: admin/class-admin-base.php:706 admin/class-admin-base.php:707
msgid "Contact form leads"
msgstr "聯絡表單潛在客戶"

#: views/admin/recommended-plugins.php:476
msgid "If you hide the recommended plugins page from your menu, it won't appear there again. Are you sure you'd like to do it?"
msgstr "如果隱藏從外掛選單中隱藏 [建議安裝的外掛] 選單項目，[建議安裝的外掛] 選單項目便不會再次出現。確定要繼續操作嗎？"

#: views/admin/recommended-plugins.php:475
msgid "Are you sure?"
msgstr "確定要繼續操作嗎？"

#: views/admin/install-chatway.php:353 views/admin/recommended-plugins.php:460
msgid "Untested with your version of WordPress"
msgstr "尚未與這個網站的 WordPress 版本進行相容性測試"

#. translators: %s: Number of installations.
#: views/admin/install-chatway.php:347 views/admin/recommended-plugins.php:454
msgid "%s Active Installations"
msgstr "啟用安裝數: %s"

#. translators: %s: Number of millions.
#: views/admin/install-chatway.php:337 views/admin/recommended-plugins.php:444
msgctxt "Active plugin installations"
msgid "%s+ Million"
msgid_plural "%s+ Million"
msgstr[0] "超過 %s 百萬"

#. translators: %s: Human-readable time difference.
#: views/admin/install-chatway.php:328 views/admin/recommended-plugins.php:435
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: views/admin/install-chatway.php:325 views/admin/recommended-plugins.php:432
msgid "Last Updated:"
msgstr "最後更新:"

#: views/admin/install-chatway.php:276 views/admin/recommended-plugins.php:383
msgid "This plugin doesn&#8217;t work with your version of PHP."
msgstr "這個外掛無法執行於目前版本的 PHP 執行環境。"

#: views/admin/install-chatway.php:267 views/admin/recommended-plugins.php:374
msgid "This plugin doesn&#8217;t work with your version of WordPress."
msgstr "這個外掛無法執行於目前版本的 WordPress。"

#. translators: %s: URL to Update PHP page.
#: views/admin/install-chatway.php:261 views/admin/install-chatway.php:280
#: views/admin/recommended-plugins.php:368
#: views/admin/recommended-plugins.php:387
msgid "<a href=\"%s\">Learn more about updating PHP</a>."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">進一步了解更新 PHP 執行環境</a>。"

#. translators: %s: URL to WordPress Updates screen.
#: views/admin/install-chatway.php:255 views/admin/install-chatway.php:271
#: views/admin/recommended-plugins.php:362
#: views/admin/recommended-plugins.php:378
msgid "<a href=\"%s\">Please update WordPress</a>."
msgstr "<a href=\"%s\">請更新 WordPress</a>。"

#. translators: 1: URL to WordPress Updates screen, 2: URL to Update PHP page.
#: views/admin/install-chatway.php:247 views/admin/recommended-plugins.php:354
msgid "<a href=\"%1$s\">Please update WordPress</a>, and then <a href=\"%2$s\">learn more about updating PHP</a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\">請更新 WordPress</a>，然後<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">進一步了解更新 PHP 執行環境</a>。"

#: views/admin/install-chatway.php:243 views/admin/recommended-plugins.php:350
msgid "This plugin doesn&#8217;t work with your versions of WordPress and PHP."
msgstr "這個外掛無法執行於目前版本的 WordPress 及 PHP 執行環境。"

#: views/admin/install-chatway.php:213 views/admin/recommended-plugins.php:320
msgid "More Details"
msgstr "更多詳細資料"

#. translators: %s: Plugin name and version.
#: views/admin/install-chatway.php:211 views/admin/recommended-plugins.php:318
msgid "More information about %s"
msgstr "進一步了解 %s 的相關資訊"

#: views/admin/install-chatway.php:181 views/admin/recommended-plugins.php:288
msgid "Network Activate"
msgstr "於多站網路中啟用"

#: views/admin/install-chatway.php:168 views/admin/recommended-plugins.php:275
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: views/admin/install-chatway.php:149 views/admin/recommended-plugins.php:256
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: views/admin/install-chatway.php:127 views/admin/recommended-plugins.php:234
msgid "Install Now"
msgstr "立即安裝"

#. translators: %s: Plugin author.
#: views/admin/install-chatway.php:101 views/admin/recommended-plugins.php:208
msgid "By %s"
msgstr "開發者: %s"

#: views/admin/recommended-plugins.php:161
msgid "Hide From Menu"
msgstr "隱藏 [建議安裝的外掛]"

#: views/admin/recommended-plugins.php:160
msgid "Try out our recommended plugins"
msgstr "不妨試試我們建議安裝的外掛"

#: views/admin/customize-widget-section.php:442
msgid "Call to action background"
msgstr "行動號召背景色彩"

#: views/admin/customize-widget-section.php:429
msgid "Call to action text color"
msgstr "行動號召文字色彩"

#: admin/class-admin-base.php:731 admin/class-admin-base.php:732
msgid "Recommended Plugins"
msgstr "建議安裝的外掛"

#: admin/class-social-icons.php:275
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: views/admin/channel.php:799 views/admin/customize-widget-section.php:627
msgid "Background color"
msgstr "背景色彩"

#: views/admin/customize-widget-section.php:615
msgid "Number color"
msgstr "數量色彩"

#: views/admin/customize-widget-section.php:603
msgid "Number of messages"
msgstr "訊息數量"

#: views/admin/customize-widget-section.php:571
msgid "Pending messages"
msgstr "待處理的訊息"

#: views/admin/chaty_widget.php:18
msgid "Create a new Chaty widgets for your website. What can you use it for?"
msgstr "為這個網站建立針對以下目的的全新小工具"

#: admin/class-social-icons.php:331
msgid "Slack"
msgstr "Slack"

#: admin/class-admin-base.php:692 admin/class-admin-base.php:693
#: views/admin/upgrade.php:167
msgid "Widget Analytics"
msgstr "小工具分析"

#: views/admin/dashboard.php:68
msgid "Create New Widget"
msgstr "建立小工具"

#: views/admin/customize-widget-section.php:509
msgid "Icons view"
msgstr "圖示檢視"

#: views/admin/customize-widget-section.php:382
msgid "Message us!"
msgstr "聯絡我們"

#: admin/class-social-icons.php:197
msgid "Enter a poptin link"
msgstr "輸入 Poptin 連結"

#: admin/class-social-icons.php:302
msgid "Enter a waze link"
msgstr "輸入 Waze 連結"

#: admin/class-social-icons.php:322
msgid "Link Vkontakte"
msgstr "Vkontakte 使用者名稱"

#: admin/class-social-icons.php:312
msgid "My-Name-512b1413b"
msgstr "My-Name-512b1413b"

#: admin/class-social-icons.php:365 admin/class-social-icons.php:387
#: admin/class-social-icons.php:409 admin/class-social-icons.php:431
#: admin/class-social-icons.php:453
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: admin/class-social-icons.php:235
msgid "Maps link"
msgstr "地圖連結"

#: admin/class-social-icons.php:256
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: admin/class-social-icons.php:208 admin/class-social-icons.php:224
#: admin/class-social-icons.php:264
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: admin/class-social-icons.php:158
msgid "InstagramUsername"
msgstr "Instagram 使用者名稱"

#: admin/class-social-icons.php:122
msgid "https://m.me/Coca-Cola/"
msgstr "https://m.me/Coca-Cola/"

#: admin/class-admin-base.php:1102 admin/class-social-icons.php:109
#: admin/class-social-icons.php:132 admin/class-social-icons.php:177
#: admin/class-social-icons.php:244 views/admin/contact-form-feed.php:198
#: views/admin/contact-form-feed.php:240 views/admin/popup.php:290
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: admin/class-social-icons.php:65
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

#: admin/class-social-icons.php:64
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#: admin/class-social-icons.php:63
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: admin/class-social-icons.php:62
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: admin/class-social-icons.php:61
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: admin/class-social-icons.php:60
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: admin/class-admin-base.php:658
msgid "+ Create New Widget"
msgstr "建立小工具"

#: admin/class-admin-base.php:657 admin/class-admin-base.php:679
msgid "Settings Admin"
msgstr "設定管理"

#: views/admin/channel.php:669
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/class-admin-base.php:2435
msgid "Please enter your message"
msgstr "請輸入訊息"

#: admin/class-admin-base.php:2426
msgid "%1$s is required"
msgstr "[%1$s] 為必填欄位。"

#: admin/class-admin-base.php:249
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: admin/class-admin-base.php:219 admin/class-admin-base.php:224
#: admin/class-admin-base.php:275 admin/class-admin-base.php:279
#: admin/class-admin-base.php:284
msgid "Your request is not valid"
msgstr "這個要求無效。"

#: views/admin/upgrade.php:566
msgid "The plugin will always keep working even if you don't renew your license"
msgstr "即使沒有續訂外掛約期授權，這個外掛仍能持續執行"

#: views/admin/upgrade.php:562
msgid "30 days money back guaranteed"
msgstr "30 天無條件退費保證"

#: views/admin/upgrade.php:322 views/admin/upgrade.php:508
msgid "Agency"
msgstr "Agency"

#: views/admin/upgrade.php:302 views/admin/upgrade.php:318
#: views/admin/upgrade.php:335 views/admin/upgrade.php:410
#: views/admin/upgrade.php:466 views/admin/upgrade.php:521
msgid "Buy now"
msgstr "立即購買"

#: views/admin/upgrade.php:57 views/admin/upgrade.php:80
#: views/admin/upgrade.php:103 views/admin/upgrade.php:126
#: views/admin/upgrade.php:149
msgid "Updated and support for lifetime"
msgstr "永久授權的更新及技術支援"

#: views/admin/upgrade.php:50 views/admin/upgrade.php:73
#: views/admin/upgrade.php:96 views/admin/upgrade.php:119
#: views/admin/upgrade.php:142
msgid "Updated and support for 2 years"
msgstr "2 年的更新及技術支援"

#: views/admin/upgrade.php:43 views/admin/upgrade.php:66
#: views/admin/upgrade.php:89 views/admin/upgrade.php:112
#: views/admin/upgrade.php:135
msgid "Updated and support for 1 year"
msgstr "1 年的更新及技術支援"

#: views/admin/upgrade.php:225
msgid "Unlock all features"
msgstr "取得全部功能"

#: views/admin/admin.php:103 views/admin/upgrade.php:219
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: views/admin/chaty-deactivate-form.php:151 views/admin/dashboard.php:219
#: views/admin/dashboard.php:253 views/admin/dashboard.php:280
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/admin/chaty-deactivate-form.php:145
msgid "Anonymous feedback"
msgstr "匿名提供意見反應"

#: views/admin/chaty-deactivate-form.php:140
msgid "Your comment"
msgstr "請輸入意見反應"

#: views/admin/channel.php:923 views/admin/chaty-deactivate-form.php:136
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: views/admin/chaty-deactivate-form.php:134
msgid "Your feedback will help us improve the product, please tell us why did you decide to deactivate Chaty :)"
msgstr "你的意見反應會協助我們改進外掛，請告知決定停用 Chaty 的原因 :)"

#: views/admin/chaty-deactivate-form.php:131
msgid "Quick feedback about Chaty"
msgstr "Chaty 快速意見反應"

#: views/admin/help.php:72
msgid "Your message is sent successfully."
msgstr "訊息已成功傳送。"

#: views/admin/help.php:65
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: views/admin/help.php:48
msgid "Sending Request..."
msgstr "正在傳送要求..."

#: admin/class-admin-base.php:248 views/admin/help.php:37
#: views/admin/help.php:41
msgid "Need help?"
msgstr "需要協助？"

#: views/admin/channel.php:805 views/admin/help.php:23 views/admin/help.php:59
msgid "Chat"
msgstr "開始交談"

#: views/admin/help.php:20
msgid "How can I help you?"
msgstr "你好！有什麼需要協助的地方，請跟我說。:)"

#: admin/class-admin-base.php:1101 admin/class-admin-base.php:2443
#: includes/class-frontend.php:1192 views/admin/channel.php:459
#: views/admin/contact-form-feed.php:197 views/admin/contact-form-feed.php:237
#: views/admin/help.php:17
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: views/admin/help.php:15
msgid "Hello! Are you experiencing any problems with Chaty? Please let me know :)"
msgstr "你好，如果在使用 Chaty 時遇到問題，請與我聯絡 :)"

#: views/admin/customize-widget-section.php:453 views/admin/upgrade.php:207
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: views/admin/customize-widget-section.php:531
msgid "Attention effect"
msgstr "提示效果"

#: views/admin/customize-widget-section.php:377
msgid "Call to action"
msgstr "行動號召"

#: views/admin/customize-widget-section.php:165
msgid "Right"
msgstr "右側"

#: views/admin/customize-widget-section.php:160
msgid "Left"
msgstr "左側"

#: admin/class-social-icons.php:59 views/admin/customize-widget-section.php:307
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: views/admin/customize-widget-section.php:304
#: views/admin/customize-widget-section.php:360
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: views/admin/customize-widget-section.php:279
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: views/admin/pro_analytics.php:23 views/admin/pro_analytics.php:49
msgid "Upgrade to Pro 🚀"
msgstr "升級至 Chaty Pro 🚀"

#: views/admin/customize-widget-section.php:272
msgid "Custom color"
msgstr "自訂色彩"

#: views/admin/admin.php:158
msgid "Customize your widget"
msgstr "自訂小工具"

#: views/admin/admin.php:258
msgid "help"
msgstr "線上說明"

#: views/admin/admin.php:121 views/admin/admin.php:249
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: views/admin/channels-section.php:147
msgid "On hover Close button text"
msgstr "[關閉] 按鈕的游標暫留文字。"

#: views/admin/admin.php:148
msgid "Choose your channels"
msgstr "選取聯絡管道"

#: views/admin/admin.php:261
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: views/admin/install-chatway.php:165 views/admin/recommended-plugins.php:272
#: views/admin/trigger-and-target.php:62
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: views/admin/customize-widget-section.php:144 views/admin/dashboard.php:71
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升級"

#: admin/class-admin-base.php:744 admin/class-admin-base.php:745
#: admin/class-admin-base.php:1028 views/admin/channel.php:547
#: views/admin/channel.php:616 views/admin/channel.php:642
#: views/admin/channel.php:692 views/admin/channel.php:701
#: views/admin/channel.php:916 views/admin/channel.php:970
#: views/admin/channel.php:996 views/admin/channel.php:1012
#: views/admin/channel.php:1044 views/admin/channel.php:1074
#: views/admin/channel.php:1101 views/admin/chaty_widget.php:17
#: views/admin/customize-widget-section.php:62
#: views/admin/customize-widget-section.php:172
#: views/admin/customize-widget-section.php:274
#: views/admin/customize-widget-section.php:473
#: views/admin/customize-widget-section.php:502 views/admin/first-popup.php:57
#: views/admin/first-popup.php:94 views/admin/popup.php:181
#: views/admin/popup.php:209 views/admin/popup.php:234
#: views/admin/trigger-and-target.php:207
#: views/admin/trigger-and-target.php:303
#: views/admin/trigger-and-target.php:366
#: views/admin/trigger-and-target.php:547
#: views/admin/trigger-and-target.php:584
#: views/admin/trigger-and-target.php:615
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級至 Pro 版"

#: views/admin/trigger-and-target.php:318
msgid "Days and hours"
msgstr "週間日及時間"

#: views/admin/trigger-and-target.php:51
msgid "Trigger"
msgstr "觸發程序"

#: views/admin/customize-widget-section.php:211
msgid "Show close button"
msgstr "顯示 [關閉] 按鈕"

#: views/admin/customize-widget-section.php:179
msgid "Default state"
msgstr "預設狀態"

#: views/admin/admin.php:168
msgid "Triggers and targeting"
msgstr "觸發程序及顯示目標對象"

#. Author URI of the plugin
#: cht-icons.php
msgid "https://premio.io/downloads/chaty/"
msgstr "https://premio.io/downloads/chaty/"

#. Author of the plugin
#: cht-icons.php
msgid "Premio"
msgstr "Premio"

#. Description of the plugin
#: cht-icons.php
msgid "Chat with your website visitors via their favorite channels. Show a chat icon on the bottom of your site and communicate with your website visitors."
msgstr "網站訪客可以透過他們偏好的聯絡管道與站方聯絡，並在網站底部顯示能與網站訪客保持聯繫的交談圖示。"

#. Plugin Name of the plugin
#: cht-icons.php admin/class-admin-base.php:632 admin/class-admin-base.php:633
msgid "Chaty"
msgstr "Chaty"